清潔工人應該要求警方自己清理場面

射到通地藍色 警犬應該自己清潔返